返工值得咩

每個人都為社會貢獻青春
但係社會只係俾返狗都不如嘅待遇我地

quit game比較好

每個人都只為自己先番工
冇一個人係為社會貢獻, 唔出糧比你做唔做
你咁講同一啲老野口中講既咩後生貢獻社會

問題只係待遇果度

就係待遇
投資人生最寶貴嘅青春（至少我覺得係）
預期回報低到喊出黎

仲值得咩

投咩資人生呀又
回咩報...大把人窮幾世
同值唔值得有關咩
講左, 只係為自己先番工
可以只係為3餐一宿
可以為做有錢人, 可以屌女
點解你覺得一定會有條好路比你呢

如果唔計交稅，香港應該得好少人貢獻社會

唔係值唔值的問題，係唔番會訓街會餓死的問題

除非你的工作就係你的興趣，否則都只係浪費生命去令自己唔餓死

唔值..咪又係要返